咪再侮辱狗狗

要叫老鼠
過街老鼠 人見人憎

搞到全港十八區烏煙瘴氣
啲尖牙利爪仲抓到大量香港人傷曬
死老鼠/臭老鼠/坑渠老鼠/過街老鼠點嗌都得

老鼠所到之處都搞到民不聊生
咪再將老鼠做嘅衰嘢屈落狗狗度
全民齊嗌 一定要趕走老鼠